點解 Walker 要剪到對襪一個個窿？好核突

見到都想嘔

因為今場要入波

壓力襪, 但有d球員頂唔順會剪窿

好似蓮蓬咁樣

點解唔換返普通襪